俾你揀，中出女神後即刻暴斃，定，晚晚中出豬扒到長命百歲

老實講
我會打飛機
中出女神係人都想
但係咪值得冇命
留住自己條賤命
係就係打飛機
但每次幻想完街邊d女
個心都係開心既
試過叫雞
冇次射得出
根本叫雞只係for你貪得意relax下
只不過係真人版av
長遠要解決性慾並唔能夠靠叫雞
就算俾你娶豬扒做老婆
你個心都呃緊自己
但起碼你單身
都仲可以幻想
可能 有機會 maybe 或者
會唔會係人生淨低呢兩萬日
其中一日
即使係最後一日
有條正女肯嫁俾我晚晚中出
呢
對住豬扒真係冇feel
雖則連豬扒都嫌棄我

瞓啦屌 又ff

why not both?
下肥婆上女神

反正無女 中出完女神起碼可以刷首抽

中出豬扒後即刻暴斃

人生冇意義

晚晚中出豬扒 日頭中出女神

可唔可以唔揀
打飛機算啦 扑野好攰

唔係為左生仔點解要扑野呢
晚晚中出生左隻豬仔出黎點算 遺傳差 係仔係囡都害撚死佢

你問題係 極樂往生 同 生不如死

咁問 大家會好揀啲

你係咪要睇吓邊個係處再決定？

我會3秒就暴斃